有無巴絲6月8日會係福岡返香港

事源係本人唔小心買多左張機票，唔想浪費所以想放左佢，有意留telegram，價格可議